邊度買到真正100% 蜜糖

望下你個窗口

山上，不過好似叫花蜜
用抽到針筒遂少遂少抽
採花賊原意就係咁
我成日採

自己去採

返大陸搵親戚買

我會買來源地德國嗰啲蜜糖， 因為佢哋檢查假蜜糖嘅技術有優勢。

資料來源： netflix其中一套睇過嘅紀錄片叫盤中腐事。

自己屋企有養

。thx

價錢係點

香港超市有得賣，百幾蚊500g左右。